覺唔覺毒撚真係應該全部捉去化學閹割

開多個post狙擊毒撚

覺唔覺連登仔／女真係應該全部捉去化學閹割

受左咩刺激 分享下

冇 想逼害下班死毒撚姐

gchi

唔知化學閹割咗嘅毒撚會唔會同閹咗嘅狗一樣更加溫純呢

你試下咪知囉

有冇你份先 ？

睇怕都有啦

推到樓主試實驗

樓主試先 我隨很跟上

分別在於 之後連飛機都冇得打

係

啱

樓主自貼自己唔係毒撚先啦

其實係幫緊毒撚改過自新 作出貢獻
你諗下 佢地冇晒性欲 唔打飛機 大把精力做其他野 做下義工 全港沙灘都干淨晒

毒唔毒唔係樣 係心態 禁都唔明

又亂吠

唔夠人講就人身攻擊 唔好影衰我地毒撚ok？

Ching 你連精神科都要睇埋啦

拎d 理據出黎啦
冇d說服力

你地班毒撚 除左打飛機唔影響人 人之外（大量增長伐樹）根本上樣樣都影響。就好似笑d coser 搞到coser一年少過一年 跟住動漫節因為冇左coser呢d核心 搞到最後冇人去 動漫節都冇埋。
再跟住 動漫節都冇埋 展現 日本動漫的途徑都減少左 d細路 接觸少左日系 而睇多左喜羊羊 咩撚野熊出沒 搞到之後日子 細路容易接受大陸文化 搞到香港加快大陸化 一國一制 咪你班死毒撚累事囉

勁！

你班死毒撚 日日j日本女角 反而搞到自己最后要j美羊羊 都幾撚諷刺

化學閹割咁仁慈
毒撚應該要人道毁滅再拎去填海就啱曬啦

美羊羊好j啊

啱 十卜

55

證據呀 毒撚禍害香港

一齊j ok？

龜sir！

係 精神控制好癲

Sor j開overwatch d大屎忽

冇咩可能 連動漫佢地都咬自己友 仲想團結毒撚

毒撚之間只有內戰！